藍斯走啦 屌你阿妓

管理層on9
班主自私

真阿藍斯 場場打狗落十成力
Iwobi埃及閪梅同梅斯 4大毒瘤補錢換返藍斯返黎ok?

阿記靈魂

當年成日屌鳩佢上腳唔交波，已家得佢搏盡踢

閪阿 thanks for the memories but is time to say goodbye

雲加

自毀長城

對佢呢講，可能而家去祖記係最好既結果
至少走前有好回憶，而唔係好似yaya 咁

依家阿除左k6 leno holding仲有無靚仔

有冇聽過尼日利亞碧咸

完埋呢季即刻反阿
都癡撚線 以前就賣隊長
而家賣埋個親生仔 幾時賣撚埋間球會

唔重要唔賣

有 米基爾

賣乜春
講到有錢收咁

又唔係話賣藍斯 依家話阿妓唔惜將

哥斯尼邊忽靚仔

最好賣埋間球會俾油王啦
等我哋阿迷感受下金錢足球

係就真係快啦
而家垃圾班主錢又唔比
年年當間球會係搖錢樹咁

藍斯好廢咋wo

難得有豪門要有個好價

當初臨轉去曼之前去左阿，究竟係岩定錯既決定